黃大仙尋日出咗幾多粒Tg

如題 有冇人知